痴線！有手足花時間搞咗呢壇嘢

眼見近日少咗流水式抗爭，但唔代表場運動完咗
國際戰線仍然如火如荼，而本地嘅黃色經濟圈支線都要搞大佢
唔好放軟手腳

黃色飲食圈就搞得有聲有色，但其他層面都好需要大家去建立
加上現有嘅Page主要係清單咁列出附近有咩黃店
好多時都唔知佢會唔會仲有咩優惠同活動幫到手足
結果大家到最後都係集中懲罰一兩間出名嘅黃店

最近有班手足開咗個資訊Page「良介」
集中處理同整合唔同舖頭嘅優惠、義賣活動等等
入面除咗飲食，仲會介紹同跟進唔同種類嘅店舖
等大家有多個選擇，諗清楚先洗錢

每個層面大家都可以出多一分力，除咗街頭抗爭
經濟戰線都要下定決心一齊做
就算休息都要將抗爭精神融入日常生活

良介

大家唔好放棄，呢條路並不孤單
光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

G持
推
已LIKE

聽日有社福集會阿！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

主線、支線大家一齊做
永遠唔孤單

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

唔好淨係掛住休息唔打主線呀！

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

推！

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

推！聽日出街消費啦

推推推

我就係要呢啲

每日支線

推

保護好自己，大家小心消費

做實事

認真post要推

Push

推呀推！分享出去

Ok

出街街喇，唔好係屋企

借個位嚟推推~ 高汁po 冇人推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

推手

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

呢個好好！可以快速整到大文宣

自發搞d細嘅食飯台請細路食飯

唔好放棄！主線支線都要堅持！出街消費喇

各區都要人消費

有用post 支持丫

撞

支持

push

仲有廣告收益

TVB戰線已經漸見成效

G持

幫手係FB IG share

Followed

有無ig

「良介」呢個名
陳小春好唔鐘意呢個名

lp

值得支持。

輕輕一推

邊個未讚是同我禁讚

就係要京一輸比我…twice

俾人poke左？！

支持 推

GChi

up

搵唔到

巴打或者直接係facebook 搵「良介」睇下得唔得

垃圾fb search曬中英文都搵唔到個page

我like左啦 但唔知點解搵 良介搵唔到

掂喎

推同like

班手足人手有限，
等佢地處理好其他事項就會盡快搞埋

咁奇怪！可能facebook嘅問題
手足去研究下先

辛苦了 已like

黃金經濟圈。

歡迎大家報料

Push!!!

g持

大家加油！

推一推

幫推